{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016899",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "해신"
    },
    "text": "京畿道河南市ミサ江辺中央路190ロッテキャッスルスター1階101、102号。 駐車は3時間まで無料で利用可能で、建物内部にあるロッテキャッスルスター地下1、2階も利用可能だ。 営業時間は毎日12:00から00:00まで。 メニューはヒラメの小、中サイズではそれぞれ38,000ウォンと48,000ウォンで、クロソイの中サイズも48,000ウォンだ。 ヒラメとクロソイを一緒に食べる場合は58,000ウォンで、ヒラメとセコシを一緒に食べる場合も58,000ウォンだ。 メイタガレイも58,000ウォンで販売され、麦ボラは45,000ウォンだ。 3種セット、中サイズは48,000ウォンで、大サイズは58,000ウォンだ。　 ",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "場所は京畿道河南市ミサ江辺中央路190ロッテキャッスルスター1階101、102号です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は3時間まで無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはヒラメの小、中サイズ、クロソイの中サイズ、ヒラメとクロソイのセット、ヒラメとセコシのセット、メイタガレイ、麦ボラの各種があります。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメの小サイズは38,000ウォン、中サイズは48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロソイの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロソイの中サイズは48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメとクロソイを一緒に食べる場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメとクロソイを一緒に食べる場合は58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメとセコシを一緒に食べる場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメとセコシを一緒に食べる場合も58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メイタガレイと麦ボラの価格はいくらですか？",
            "answer": "メイタガレイは58,000ウォン、麦ボラは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "3種セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "3種セットの中サイズは48,000ウォン、大サイズは58,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 379
    }
}